人民日報—中國共產黨就好像母親一樣永遠關懷香港

多撚謝 母親節快樂

母親嘅母親係邊位？

爹亲娘亲不给党亲

屌你老母

屌佢老母共產黨正冚家剷

收皮啦

愛國寶兒：我們就像剛認回來的子女一定比從小跟父母長大的內地人沒那麼認識父母。希望透過這次經歷讓彼此更深刻認識和包容吧。
蛆國母親節快樂

死撚開啦

所以香港人咪日日屌香港政府老母

俾大陸老闆屌到個腦都無撚埋?

頭先有冇人煲衲？